比你揀，你做香港基層打工仔，定做霍金？

：香港基層打工仔

：霍金

一個在生 一個死左 你點揀